養蚵男床戰13歲國中妹 媽媽竟助攻藏「衣櫃」

養蚵男床戰13歲國中妹 媽媽竟助攻藏「衣櫃」

高雄一名23歲的陳姓男子，因緣際會之下認識一名13歲國中少女，沒想到下半身蒙蔽了理智，竟然多次與少女發生性關係，而且涉嫌誘騙少女逃家，更誇張的是，男子母親還幫忙窩藏少女，警方最後持搜索票到男子家中，在衣櫃中找到離家多天的少女，並將這對母子送辦。

古有金屋藏嬌，今有衣櫃藏少女！根據《蘋果日報》報導，陳姓男子平日靠著養蚵維生，3個多月前，在暑假期間認識該名國中少女，2人多次吃飯約會後，隨即發生性關係，奪走了少女初夜，而且至少發生5次親密行為。上個月中，少女母親發現女兒行為異常，變得不愛上課，而且常常晚歸，逼問之下才知道陳男的存在，而且女兒也被吃乾抹淨，少女母親相當氣憤，對陳男怒告性侵。

沒想到，上個月底，少女向老師表示「男友要帶她去澎湖玩」，因此要請假很多天，9月30日當天，少女一聲不響地離家出走，母親著急報警，警方針對少女同學、師長及其交友圈進行調查，最後鎖定陳男涉有重嫌，研判少女應該和他在一起。

當警方找到陳家時，發現陳男疑似為了躲避查緝，先行一步到澎湖工作，詢問陳母有沒有看到少女時，陳母也說不知道。但事後警方調閱監視器，竟發現陳母騎車載著少女到賓館躲藏。

這個月5日，警方二度上門，這回持搜索票進陳家搜索，果不其然在衣櫃找到離家6日的少女，陳母辯稱，是擔心少女一個人在外面有危險，才會收留，而陳男後來也說2人並非情侶，發生關係是兩情相悅，但無論如何，與未滿14歲男女發生性關係，已觸犯《刑法》第222條加重強制性交罪，而且略誘未滿20歲之男女，脫離家庭或其他有監督權之人者，可處1年以上7年以下有期徒刑，少女母親堅持提告，陳男恐怕難逃該負的責任。

十三歲細路都搞

高雄+1分

高雄加5分

屌你又台灣

台妹咁易食

Oct 17近期活躍五毛
1三色貓
2群龍共舞
3法國佬巫斯義=香港鍵國
4真律師何君堯
5newlife
6侵B
7返六日唔撚易
8dewi
9bb chu
10優美開始

使撚屈你

蘿莉

識食

要移民了

pro 仔

柒頭五毛

台灣啲垃圾教育

型

睇標題以為話有條仔弱智
扑野個時阿媽呢入衣櫃教佢點扑 「助攻」

笑左

上面俾人秒左笑死

高雄係重點